嘩，思古井集中討論post已經進化到要向葉小姐道歉信

我由post1追到post3
由第一個post我話思狗仆街唔代表教會葉小姐唔仆街。佢地就話我拉開話題。個標題仲要好撚有誤導性。

第二個post已經幫緊教會同葉小姐洗緊白

第三個post已經進化到要同葉小姐道歉

當初連登仔對葉小姐既指控係佢出賣佢同思狗既msg俾教會。

連登仔，你地唔係仲坐係到睇掛？

拎去

因為post2,3 有新證據證明思狗（梁烈銘）係有意對葉小姐進行人格謀殺

屌你都廢鳩事

如果證實葉小姐係清白，我覺得真係應該要還佢一個公道

爆咗料啦你柒得好撚交關
係咪都屈撚咗人教會打手先 醒喇柒頭

你都on撚9
邊個屈鳩我係思古井打手先

屌你啦，依家想割席，連燈仔唔係唔做野呀

邊撚個死撐話葉小姐同教會一定都係仆街先
邊撚個屌人地出post係幫人洗白
唔係要我binc下話？

最新證據顯示葉小姐係無辜，大定快啲還葉小姐一個清白